{
    "\"So happy I spent $200 on trading signals\" - said no trader ever.": "\"트레이딩 시그널에 200달러를 쓰게 되어 너무 기쁩니다.\" - 이렇게 얘기하는 트레이더는 아무도 없습니다.",
    "A bird's-eye view of what's moving": "움직이는 항목 한눈에 보기",
    "About": "정보",
    "across {{symbols}} symbol_other": "{{symbols}} 심볼에 걸쳐서",
    "Add to favorites": "즐겨찾기에 추가",
    "Ah. You've reached the limit of saved chart layouts in your plan. But no stress, our upgraded plans let you save multiple layouts, up to an unlimited amount - perfect if you want to revisit your market analysis at a moment's notice.": "아, 님의 플랜이 쓸 수 있는 차트 레이아웃 저장 갯수 리밋에 다다랐습니다. 하지만 스트레스 받지 마십시오. 당사 업그레이드 플랜으로 최대 무제한까지 레이아웃을 세이브할 수 있습니다 - 바로 바로 여러분의 마켓 어낼리시스를 다시 들여다 보고자 할 때 완벽합니다.",
    "Alerts": "경보",
    "All layouts": "모든 레이아웃",
    "Allow access to the camera on this device": "이 디바이스에서 카메라 액세스 허용",
    "Allow access to the microphone on this device": "이 디바이스에서 마이크로폰 액세스 허용",
    "Allow": "허용",
    "Always ask where to save files": "언제나 파일 저장 위치 확인",
    "Always do your research.": "언제나 스스로 리서치를 하십시오.",
    "Always look first. Never rush into a trade or investment blindly.": "언제나 미리 살펴 보십시오. 맹목적으로 거래나 투자에 뛰어들지 마십시오.",
    "and retry": "그리고 리트라이",
    "App cache": "앱 캐쉬",
    "App can't be updated due to an unsupported version of your operating system.": "지원되지 않는 운영 체제 버전으로 인해 앱을 업데이트할 수 없습니다.",
    "APP DATA": "앱 데이터",
    "App onboarding...": "앱 온보딩...",
    "App wasn't able to open your browser. Make sure the default browser is set in your system.": "앱에서 브라우저를 열지 못했습니다. 디폴트 브라우저가 셋되어 있는지 확인하십시오.",
    "App's not allowed to access to your microphone": "앱에서 님의 마이크로폰을 액세스할 수 없습니다",
    "App's not allowed to access to your webcam": "앱에서 님의 웹캠을 액세스할 수 없습니다",
    "Application requests permission to {{permission}}": "애플리케이션이 {{permission}} 에 대한 퍼미션을 요청합니다",
    "Are you sure you want to delete chart layout \"{{layoutName}}\" containing {{drawingsInfo}}? All information within this layout will be permanently lost.": "{{drawingsInfo}}가 포함된 차트 레이아웃 \"{{layoutName}}\"을 삭제하시겠습니까? 이 레이아웃 내의 모든 정보는 영구적으로 손실됩니다.",
    "Are you sure you want to delete chart layout \"{{layoutName}}\"? All information within this layout will be permanently lost.": "차트 레이아웃 \"{{layoutName}}\"을 삭제하시겠습니까? 이 레이아웃 내의 모든 정보는 영구적으로 손실됩니다.",
    "As an alternative you can enter the following commands in a terminal window:": "또 다른 길은 터미널 윈도우에서 다음 코맨드를 넣는 것입니다:",
    "Auto-fill broker credentials": "자동체결 브로커자격",
    "Auto-restore tickers and intervals": "티커 및 인터벌 자동복원",
    "Back to defaults": "디폴트로 돌아가기",
    "Because finance should be social": "금융은 사회적이어야 하므로",
    "Blue": "블루",
    "Bond Screener": "본드 스크리너",
    "Bonds": "채권",
    "Build your best strategy": "최고의 전략 세우기",
    "Calendars": "캘린더",
    "CAMERA": "카메라",
    "Camera": "카메라",
    "Can't update app": "앱을 업데이트할 수 없습니다.",
    "Cancel": "캔슬",
    "CEX Pairs Screener": "CEX 페어 스크리너",
    "CEX pairs": "CEX 페어",
    "Change": "체인지",
    "Check your internet connection and try to delete it again": "인터넷 연결을 확인하고 다시 삭제해 보세요.",
    "Check your internet connection and try to save changes again.": "님의 인터넷 컨넥션을 체크해 보시고 바뀐 것을 다시 세이브해 보십시오.",
    "Checking for updates": "업데이트 체크중",
    "Clear cache": "캐쉬 클리어",
    "Click to quit the app": "클릭하여 앱 종료",
    "Close all": "모두 닫기",
    "Close other tabs": "다른 탭 닫기",
    "Close tab?": "탭을 닫을까요?",
    "Close tabs to the right": "오른쪽 탭 닫기",
    "Close window": "창 닫기",
    "Close without saving": "저장하지 않고 닫기",
    "Close": "닫기",
    "Collapse": "접기",
    "Color theme": "컬러 테마",
    "Community": "커뮤니티",
    "Copy a secret key": "비밀키 복사",
    "Copy chart layout": "차트 레이아웃 카피하기",
    "Copy image address": "이미지 주소 복사",
    "Copy image": "이미지 복사",
    "Copy link": "링크 복사",
    "Copy": "베끼기",
    "Copyright": "저작권",
    "Couldn't delete layout": "레이아웃을 삭제할 수 없습니다.",
    "Create new layout": "새 레이아웃 만들기",
    "CREDENTIALS AND CROSSHAIR": "자격 및 십자선",
    "Crosshair sync": "십자선 동기화",
    "CROSSHAIR": "크로스헤어",
    "Crypto Coins Screener": "크립토 코인 스크리너",
    "Crypto coins": "크립토 코인",
    "Crypto Heatmap": "크립토 히트맵",
    "Crypto Pairs Screener": "크립토 페어 스크리너",
    "Crypto pairs": "크립토 페어",
    "Crypto": "크립토",
    "Cut": "잘라내기",
    "D": "날",
    "Dark": "다크테마",
    "Date modified (newest first)": "바뀐 날짜 (새로운 것 먼저)",
    "Date modified (oldest first)": "바뀐 날짜 (오래된 것 먼저)",
    "day": "데이",
    "Decline": "거부",
    "Delete layout?": "레이아웃을 삭제하시겠습니까?",
    "Delete permanently": "영구 삭제",
    "Detach tab": "탭 떼어보기",
    "Developer tools": "디벨로퍼 툴",
    "DEX pairs": "DEX 페어",
    "DEX Screener": "DEX 스크리너",
    "Dips happen.": "딥이 생기곤 합니다.",
    "Disable hardware acceleration": "하드웨어 액설러레이션 끄기",
    "display capture": "캡쳐 디스플레이",
    "Do not have an account?": "어카운트가 없나요?",
    "Do your own research, plan ahead, and think for the long term.": "스스로 리서치하고, 미리 플랜 짜고, 오래토록 생각하십시오.",
    "DOWNLOADS": "다운로드",
    "Duplicate tab": "탭 복제",
    "Economic Calendar": "이코노믹 캘린더",
    "Edit": "에디트",
    "Enter a new chart layout name": "새 차트 레이아웃 이름을 넣으시오",
    "Error details: ": "에러 디테일: ",
    "Error during the update. Application cannot be updated. Please try again or contact the support team.": "업데이트 에러. 앱 업데이트가 되지 않았습니다. 다시 해보거나 또는 서포트팀을 컨택하시기 바랍니다.",
    "ETF Heatmap": "ETF 히트맵",
    "ETF Screener": "ETF 스크리너",
    "ETFs": "ETFs",
    "Everyone started somewhere.": "누구나 어디에선가 시작했습니다.",
    "Exit full screen": "풀 스크린 나가기",
    "Exit TradingView": "트레이딩뷰 종료",
    "Exit": "나가기",
    "Explore features": "기능 탐색하기",
    "Explore the world's financial events": "세계 금융 이벤트 탐험하기",
    "Export failed": "익스포트 실패",
    "Factory reset": "팩토리 리셋",
    "File export was cancelled": "화일 익스포트가 캔슬되었음",
    "File export was interrupted": "화일 익스포트가 인터럽트되었음",
    "File saved to download folder (can be changed in Settings)": "화일이 다운로드 폴더에 세이브되었음 (세팅에서 바꿀 수 있습니다)",
    "Filter assets based on criteria you specify.": "지정한 기준에 따라 에셋을 필터링합니다.",
    "Find anything with a simple scan": "간단한 스캔으로 뭐든지 찾아 보십시오",
    "Forex Screener": "포렉스 스크리너",
    "General": "제너럴",
    "Get a bird's eye view of key asset classes: stocks, ETFs or crypto.": "주식, ETF, 암호화폐 등 주요 자산 클래스를 한눈에 파악할 수 있습니다.",
    "Go Back": "뒤로 가기",
    "Go Forward": "앞으로 가기",
    "Good traders try to avoid losing money. Great traders accept they will lose money.": "좋은 트레이더는 손실을 회피하려고 합니다. 위대한 트레이더들은 손실을 입을 수 있음을 받아들입니다.",
    "Got it": "알겠습니다",
    "Grant access": "액세스 허가",
    "Granted access but still see this?": "접근권한을 부여했는데도 여전히 보입니까?",
    "Grapes Purple": "그레이프 퍼플",
    "Green": "그린",
    "h": "시",
    "Heatmaps": "히트맵",
    "Help and resources": "도움말 및 리소스",
    "Help Center and Support": "도움말 센터 및 지원",
    "Help Center": "도움말 센터",
    "Hide Others": "다른것들 감추기",
    "Hide tabs in full screen mode": "풀 스크린 모드에서 탭 숨기기",
    "Hide TradingView": "트레이딩뷰 감추기",
    "hour": "시간",
    "House rules": "하우스 룰",
    "How to feel awful: stare at your account / trades all day.": "기분이 나빠지려면: 하루 종일 자신의 계정을 바라보거나 거래하십시오.",
    "Ideal for a thorough study of the market, your crosshairs will move in sync across all your displays to help you streamline your trading workflow.": "시장을 철저히 연구하는 데 이상적인 십자선이 모든 디스플레이에서 동기화되어 트레이딩 워크플로우를 간소화할 수 있습니다.",
    "If something went wrong,": "뭔가 잘못 되었다면,",
    "In the first instance, the Desktop app matches its appearance to your system’s existing theme, but you’re welcome to change it here.": "처음에는 데스크톱 앱의 모양이 시스템의 기존 테마와 일치하지만, 여기에서 변경할 수 있습니다.",
    "In your browser, grant this application access to your TradingView account and come back": "님의 브라우저에서 이 앱에 님의 트레이딩뷰 어카운트를 액세스할 수 있도록 한 뒤 돌아 오십시오",
    "Increase your chart layout limit": "님의 차트 레이아웃 리밋 늘리기",
    "Input level": "인풋 레벨",
    "It's okay to love trading.": "트레이딩을 좋아하는 것은 괜찮습니다.",
    "Keyboard shortcuts": "키보드 단축키",
    "Last price": "마지막 가격",
    "Layout name (A to Z)": "레이아웃 네임 (A=>Z)",
    "Layout name (Z to A)": "레이아웃 네임 (Z=>A)",
    "Layout name": "레이아웃 네임",
    "Learn more": "자세히 알아보기",
    "Learn Spelling": "맞춤법 배우기",
    "Let’s start with the theme": "테마부터 시작하겠습니다",
    "Libraries we use": "우리가 쓰는 라이브러리",
    "Light": "라이트테마",
    "m": "분",
    "M": "달",
    "Main menu": "메인 메뉴",
    "Make a copy...": "카피 만들기",
    "Markets": "마켓",
    "Max volume, it might be loud": "최대 볼륨, 시끄러울 수 있습니다.",
    "Maximize": "최대화",
    "media": "미디어",
    "MICROPHONE": "마이크로폰",
    "Microphone": "마이크로폰",
    "Minimize": "최소화",
    "minute": "분",
    "month": "달",
    "More windows mean more options.": "더 많은 윈도우는 더 많은 옵션을 뜻합니다",
    "Native multi-monitor support": "기본 멀티 모니터 지원",
    "Network": "네트워크",
    "New Tab": "새 탭",
    "New version is downloading": "새 버전 다운로드중입니다",
    "New Window": "새 윈도우",
    "News Flow": "뉴스 플로우",
    "News": "뉴스",
    "Next": "다음",
    "No alarms and no surprises, please": "알람도, 놀람도 없길 바랍니다.",
    "no available devices": "쓸 수 있는 디바이스 없음",
    "No charts match your criteria": "기준에 맞는 차트가 없습니다",
    "No link to chart copied": "복사된 차트에 대한 링크 없음",
    "Not being stressed from a loss is the real flex.": "돈을 잃어도 스트레스 받지 않는 것이 진짜 플렉스입니다.",
    "Notices & Acknowledgements": "알림 & 인정",
    "NOTIFICATIONS": "알림",
    "Ok": "오케이",
    "ON FULLSCREEN": "풀스크린에서",
    "ON STARTUP": "스타트업",
    "on the authentication page in your browser and just switch back here": "브라우저의 인증페이지에서 그리고 여기로 그냥 돌아 오십시오.",
    "Oops, something went wrong": "앗, 뭔가 잘못 되었습니다",
    "Open chart": "차트 열기",
    "Open Crash View": "크래쉬 뷰 열기",
    "Open in new tab": "새 탭에서 열기",
    "Open in new window": "새 윈도우에서 열기",
    "Open link from clipboard": "클립보드로부터 링크 열기",
    "Open link in browser": "브라우저에서 링크 열기",
    "Open link in new tab": "새 탭에서 링크 열기",
    "Open link in new window": "새 윈도우에서 링크 열기",
    "Open new window": "새 윈도우 열기",
    "Options": "옵션",
    "or just detach the tab.": "탭을 분리하세요.",
    "Orange": "오렌지",
    "Page could not be loaded. Please check your internet connection and try again.": "페이지를 로드할 수 없습니다. 인터넷 연결을 살펴본 뒤 다시 해보시기 바랍니다.",
    "Password": "패스워드",
    "Paste": "붙여넣기",
    "PERFORMANCE": "퍼포먼스",
    "Pin tab": "탭 고정",
    "Pine Screener": "파인 스크리너",
    "Pine": "파인",
    "Plan for the long term.": "롱텀 플랜을 세우십시오.",
    "Plan the trade, see the trade, feel the trade.": "트레이드 플랜을 짜고, 살펴보면서, 느껴 보십시오.",
    "Please check your internet connection or try again later": "인터넷 연결을 확인하거나 나중에 다시 시도하세요",
    "Poor signal means delays. Leave the woodland for flawless updates.": "안좋은 시그널은 딜레이를 뜻합니다. 빈틈없는 업데이트를 위해 우드랜드를 떠나십시오.",
    "Port": "포트",
    "Press ESC to exit full screen": "풀스크린을 끝내려면 ESC 를 누르십시오",
    "Press F11 to exit full screen": "풀스크린을 끝내려면 F11 를 누르십시오",
    "Prev": "이전",
    "Price change %": "가격변동률",
    "Price change icon": "가격변화 아이콘",
    "Proxy mode is currently turned on. Try to turn off proxy mode.": "현재 프록시 모드가 켜져 있습니다. 프록시 모드를 꺼 보시기 바랍니다.",
    "Proxy protocol": "프록시 프로토콜",
    "PROXY SETTINGS": "프록시 세팅",
    "Purple": "퍼플",
    "Quit anyway": "아무튼 멈추겠습니다",
    "Quit TradingView": "트레이딩뷰 종료",
    "Quit": "나가기",
    "R": "레인지",
    "range": "레인지",
    "Red": "레드",
    "Redo": "다시하기",
    "Relaunch app to install new version": "앱을 다시 켜서 새 버전을 인스톨 하십시오",
    "Relaunch app": "앱 다시 켜기",
    "Relaunch for changes to take effect": "변경 사항을 적용하려면 다시 시작하세요",
    "Relaunch for update": "업데이트를 위해 다시 시작",
    "Relaunch": "껐다 다시 켜기",
    "Release notes": "릴리스 노트",
    "Reload tab": "탭 리로드",
    "Reload tab?": "탭 리로드?",
    "Reload without saving": "저장하지 않고 리로드",
    "Reload": "리로드",
    "Remove from favorites": "즐겨찾기에서 제거",
    "Remove layout": "레이아웃 없애기",
    "Reopen closed tab": "닫힌 탭 다시 열기",
    "Reopen closed window": "닫힌 윈도우 다시 열기",
    "Request a feature": "기능 요청하기",
    "Reset to 100%": "100% 로 리셋",
    "Reset to default": "디폴트로 리셋",
    "Restore": "리스토어",
    "Return to my layouts": "내 레이아웃으로 돌아가기",
    "Rose": "로즈",
    "Rule #1 - Don't get rugged": "룰 #1 - 기복이 없도록 하십시오",
    "s": "초",
    "Save and close": "저장한 뒤 닫기",
    "Save and reload": "저장한 뒤 리로드하기",
    "Save credentials?": "인증정보 세이브?",
    "Save image": "이미지 저장",
    "Save": "세이브",
    "Saving changes...": "바뀐것을 저장...",
    "Screeners": "스크리너",
    "Search results": "검색 결과",
    "Search": "서치",
    "second": "초",
    "See all results": "모든 결과 보기",
    "See the full picture for global markets": "글로벌 마켓의 전체 그림 보기",
    "Select All": "모두 고르기",
    "Server IP address or domain name": "서버 IP 어드레스 또는 도메인 네임",
    "Service": "서비스",
    "Settings": "세팅",
    "Settings...": "세팅...",
    "Share the screen": "스크린 셰어",
    "Sign in with browser": "브라우저로 로그인",
    "Sign In": "로그인",
    "Sign in": "로그인",
    "Sign out": "로그 아웃",
    "Sign up for free": "무료 가입하기",
    "Sign up": "회원 가입",
    "Simplify your life. Good traders have simple lives.": "심플 라이프를 사십시오. 굿 트레이더들은 심플하게 살아갑니다.",
    "Sky Blue": "스카이 블루",
    "Something went wrong": "뭔가 잘못 되었습니다",
    "Sometimes the best trades are the ones you did not take.": "때로는 여러분이 따르지 않았던 트레이드가 베스트 트레이드가 되곤 합니다.",
    "SOUND": "사운드",
    "step back": "뒤로 가기",
    "Stock Heatmap": "주식 히트맵",
    "Stock Screener": "주식 스크리너",
    "Stocks": "주식",
    "Stop buying lottery tickets.": "복권 사는 것을 멈추십시오.",
    "Supercharts": "슈퍼차트",
    "Switch to dark theme and click here": "어두운 테마로 전환하고 여기를 클릭하세요",
    "Symbol logo": "심볼 로고",
    "Symbol syncing in tabs": "탭에서 심볼 동기",
    "Symbol syncing": "심볼 싱크",
    "Sync crosshair across windows": "창에서 십자선동기화",
    "System": "시스템",
    "T": "틱",
    "TAB TITLE (DRAG TO REORDER)": "탭 타이틀(다시 정렬하려면 드래그)",
    "Tab Title": "탭 이름",
    "Tabs": "탭",
    "The content you're looking for might have been removed or it's no longer available. Please close this tab or explore other features.": "찾고 계신 콘텐츠는 삭제되었거나 더 이상 이용할 수 없습니다. 이 탭을 닫거나 다른 기능을 탐색해 보세요.",
    "The market doesn't care about you or your position.": "마켓은 여러분 또는 여러분의 포지션에 대해 신경쓰지 않습니다.",
    "The trend is your friend.": "트렌드가 여러분의 프렌드입니다.",
    "THEME": "테마",
    "There are only three things you can do in markets: 1. Buy 2. Sell 3. Wait.": "마켓에서 여러분이 할 수 있는 것온 오로지 세가지 뿐입니다: 1. 바이 2. 셀 3. 기다리기.",
    "There are unsaved changes on your chart layout. You will lose them if you close the tab.": "차트 레이아웃에 저장되지 않은 변경 사항이 있습니다. 탭을 닫으면 변경 내용이 손실됩니다.",
    "This field is required": "이 필드는 채워야 합니다",
    "This is our attribution notice on third party software, which may be included in some sections of our Libraries. Also, we have to say a big thanks to everybody in the open source community for all their help, sweat and hard work.": "이것은 당사 라이브러리 일부 섹션에 들어가는 써드 파티 소프트웨어에 대한 당사 어트리뷰션 노티스입니다. 또한, 많은 것들을 도와준 오픈 소스 커뮤니티의 모든 분들이 흘린 땀과 힘든 작업에 커다란 고마움의 말씀을 드립니다.",
    "This link isn't active anymore": "이 링크는 더 이상 활성화되어 있지 않습니다.",
    "This tab crashed due to an error": "탭에 에러가 나서 크래시가 일어났습니다",
    "tick": "틱",
    "Ticker": "티커",
    "To enable access to the microphone and webcam, please open your software center and give the appropriate permissions to TradingView.": "마이크로폰과 웹캠 액세스를 켜려면 소프트웨서 센터를 열고 트레이딩뷰에 알맞은 퍼미션을 주시기 바랍니다.",
    "Toggle Full Screen": "풀 스크린 토글",
    "Trader": "트레이더",
    "Trading more ≠ more profits.": "더 많은 트레이딩 ≠ 더 많은 프라핏.",
    "TradingView Desktop allows you to set up and restore your multi-monitor workspace. Сreate a new window with": "트레이딩뷰 데스크톱에서 멀티 모니터 작업공간을 설정하고 복원할 수 있습니다. 다음을 사용하여 새 창을 만듭니다.",
    "TradingView is up to date": "트레이딩뷰는 최신 상태입니다",
    "TradingView wants to provide access to your screen. Select the window you want to show.": "트레이딩뷰가 님의 스크린 액세스를 주려 합니다. 보여주고자 하는 윈도우를 고르십시오.",
    "Try again": "다시 해보십시오",
    "Turn off Tokyo Night": "도쿄의 밤 끄기",
    "Turn on Tokyo Night": "도쿄의 밤 켜기",
    "Undo": "되돌리기",
    "Unpin tab": "탭 고정 풀기",
    "Update is available": "업데이트 가능",
    "Update saved password for": "업데이트로 패스워드 세이브됨",
    "Update": "업데이트",
    "Upgrade now": "지금 업그레이드",
    "Use a proxy server": "프록시 서버 쓰기",
    "Use Shift+click or Alt+F4 to close only this window": "이 창만 닫으려면 Shift+클릭 또는 Alt+F4를 사용하세요",
    "Use system notifications for alerts": "얼러트에 시스템 알림 쓰기",
    "Username": "유저네임",
    "Video & Audio": "비디오 & 오디오",
    "Video is being recorded. Are you sure you want to leave this page?": "비디오가 녹화 중입니다. 이 페이지에서 나가시겠습니까?",
    "View": "뷰",
    "W": "주",
    "Weak traders focus on results - Strong traders focus on process.": "약한 트레이더는 결과에 집중합니다 - 강한 트레이더는 과정에 집중합니다.",
    "week": "위크",
    "Welcome to TradingView": "웰컴 투 트레이딩뷰",
    "What's happening, right now": "지금 일어나고 있는 일",
    "When in doubt, zoom out.": "의심되면 멀리서 보십시오.",
    "When you set the same color for different tabs, any changes to the symbol will automatically load on all tabs of that same color.": "여러 탭에 동일한 색상을 설정하면 심볼의 변경 사항이 같은 색상의 모든 탭에 자동으로 로드됩니다.",
    "When you think you've got the keys to the market, they change the locks.": "여러분이 마켓에 대한 키를 갖고 있다고 생각하면 그때는 자물쇠를 바꾸어 버립니다.",
    "Window": "윈도우",
    "With our free account you can open as many windows as you like and get the most out of your multi-monitor setup. Don't have an account yet? Click the button below to get started and start working with multiple windows.": "당사 프리 어카운트로 여러분이 쓰고 싶은 만큼 여러 윈도우를 오픈할 수 있어 멀티-모니터 셋업을 최대한 쓸 수 있습니다. 아직 어카운트가 없나요? 아래 버튼을 클릭하여 멀티플 윈도우 작업을 시작해 보십시오.",
    "Workspace setup and tips": "워크스페이스 셋업 및 팁",
    "Yellow": "옐로우",
    "You can reload the tab and pick up where you left off. If the tab crashes too often, check out {startLink}this troubleshooting guide{endLink}.": "탭을 다시 로드하고 멈췄던 곳부터 다시 살펴볼 수 있습니다. 탭이 너무 자주 멈춘다면 {startLink}이 문제 해결 가이드{endLink}를 살펴보십시오.",
    "Zoom +": "줌 +",
    "Zoom -": "줌 -",
    "Zoom": "줌",
    "{{drawings}} drawing_other": "{{drawings}} 드로잉"
}